有冇INFP嘅人？

入得黎都應該知講緊咩
講緊既係16型人格測試既其中一類 ()
呢類型
INFP既人鐘唔鐘意自己好多時都好感性，決定三心兩意，同理心太強？

ENTJ

Me，唔鍾意

E
覺得會同你價值觀好唔同

我都唔鐘意

INFP-T

性格麻L煩到自己都頂唔順

我都係T，上網睇話要控制到自己內在既jugdments同諗法既人先A到，好似好難咁

我覺得自己一啲原則都冇，乜都冇所謂，人地講乜都好似岩過我咁

Me infp-t
大家返緊咩類型嘅工？

Media

INFP 4w5

INTP

咁多infp-t
我都係

但我覺得自己決定左嘅野都幾堅定，係決定嗰下好難啫

一時infp一時intp

有時會係i

我係INFP 有上過十六型人格既堂，學到同果個人相處下就大概知道人地係咩人格。

簡單介紹下INFP ，內向又鍾意幻想啲唔實際嘅嘢，
好重感情，決定事情嘅時候都係用直覺行先，對數字唔敏感，好容易知道有人鍾意佢，鍾意遲到做嘢鍾意拖延，通常間房好亂。生活亂中有序。好鍾意自己不停諗嘢。

Infp 4w3
比人話好隨性任性
但心裡面其實幾開心

IINFP-T

INTJ 超級毒撚

INTP-A~ bill gate都係我呢類人~

INFP
好隨心
鐘意有深度

Intp
又話intp罕有，呢到都咁多件

ESTJ

呢度嘅人大部份都係in

覺得用S諗野既人會好悶

Infp覺得個人思緒好亂
成日覺得自己唔夠talkative

岩岩interview, 覺得自己每粒字都好作狀，完全冇interview既集場

一時時
有時會proud of 自己有同理心 , 識得係人地既立場去諗去體諒人
但有時候 又覺得好辛苦 點解d人可以咁自私 點解自己唔可以狠心d
好矛盾

唉

過多幾年再做test個時可能會唔同左呢~
人點都會有D改變
如果你唔中意依家既自己, 咁就唔好比自己原地踏步

唔知點搞
由細到大都1999

我有時會proud of依種性格 但對於自己好被動 諗太多野 唔夠膽追女仔就好唔想

我
連登好似最多人係infp
之前啲post見到

ISFP-T
完全唔覺得自己係咁

Infp 唔撚識屌人
諗野又諗一撚大輪

+1

entp從來都係introverted extrovert

INTJ

最毒嘅E

不要再說了
btw呢度有冇人聽過jungian function

唔出奇，網路一向都係in撚多
著重外界同現實既es撚會少好多
偏偏現實一向係s多n少，大概7比3

利申 infp-a

成日會變
不過變極都係INXX

n（直覺）同f（感情）會畀好多脫離現實既幻象畀自己睇，負面感情會自動放大（而且本人仲要好enjoy)
讀下基本邏輯，學理性思考有助控制，至少可以控制喺某個範圍內

準確 d 係 fi(內傾感情）ne（外傾直覺）

infp-t

唔同時間做都係INFP